藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

依個扮中共PAGE賣哂廣告

同我入去負評+ report

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

頂，擺錯台

推

唔

郁